張國榮逝世 17 周年 中環文華獻花

今日是張國榮逝世 17 周年，中環文華酒店外有人擺放花束悼念，其中一束寫上「願『榮』光歸香港」。

由於疫情關係，香港張國榮歌迷會早前宣布首度停辦粉絲獻花及群聚悼念活動。

哩個女仔係唔係小美黎架

文章重溫：

疫症時期悼念張國榮 ／ 洛楓

他的孤獨，成就經典／李展鵬

張國榮：原來眞正的天堂是香港 今日回想格外唏噓／黃宇軒

是無力或有心像謎像戲的《有心人》︰張國榮 ／ 愛美麗

《家有囍事》「家明表哥」眼中的 Leslie／袁文傑

1997 年的一雙高跟鞋：張國榮與香港身份／李展鵬

春天該很好，你若尚在場／過路人

哥哥,我地好掛住你

PUSH

唉

牙美肥婆黎😅🙏🏻

黑警唔會掃場呀

肥婆 真架

佢地邊敢啊死黑警

願榮光歸香港

一定係我嚟啦仲駛問

出現了

啊美好有心

=.=

MISS YOU MUCH